{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057558",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho613280416/ibiseu-seutail-aembaeseodeo-seoul-yongsan-seouldeulaegonsiti-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698996356903&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383254&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=175500&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202055046&selectedRatePlan=210562912&expediaPropertyId=19133763&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이비스 스타일 앰배서더 서울 용산  - 서울드래곤시티 호텔"
    },
    "text": "イビススタイルアンバサダーソウル龍山 - ソウルドラゴンシティホテル\\n\n大韓民国ソウル特別市龍山区青坡路20ギル95\\n\nイビススタイルアンバサダーソウル龍山 - ソウルドラゴンシティホテルはカジノをはじめとする便益施設を提供しています。 ロッテアウトレット - ソウル駅店は車で5分の距離に位置しています。 ホテル内にはフィットネスセンターや朝、昼、夜に利用できるIn Style 食堂もあります。 南大門市場と明洞も近い距離に位置しており、観光客に人気です。 顧客はここの親切なサービスと便利な場所を賞賛しています。 新龍山駅と龍山駅までの距離はそれぞれ徒歩12分です。 ホテルは591室の客室を保有しており、計34階で構成されています。 チェックイン時間は午後3時で、チェックアウトは正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 特別チェックインのご案内は予約確認メールに記載されており、チェックイン時にクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。 満19歳からチェックインが可能で、満15歳以下のお子様は、ご両親や保護者と同じ客室で寝具の追加なしで無料で宿泊できます。 ペット同伴は不可能であり、障害者案内動物は同伴可能です。 インターネットは共用エリアと客室内の両方で無料で利用でき、駐車は無料でセルフ駐車および有料駐車代行サービスを提供します。 ホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "イビススタイルアンバサダーソウル龍山 - ソウルドラゴンシティホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "大韓民国ソウル特別市龍山区青坡路20ギル95に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イビススタイルアンバサダーソウル龍山 - ソウルドラゴンシティホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはカジノをはじめとする便益施設、フィットネスセンターやIn Style 食堂などがあります。"
        },
        {
            "question": "イビススタイルアンバサダーソウル龍山 - ソウルドラゴンシティホテルからロッテアウトレット - ソウル駅店まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "イビススタイルアンバサダーソウル龍山 - ソウルドラゴンシティホテルから南大門市場や明洞までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "近い距離に位置しており、観光客に人気です。"
        },
        {
            "question": "イビススタイルアンバサダーソウル龍山 - ソウルドラゴンシティホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "イビススタイルアンバサダーソウル龍山 - ソウルドラゴンシティホテルには何階建てですか？",
            "answer": "ホテルは34階建てです。"
        },
        {
            "question": "イビススタイルアンバサダーソウル龍山 - ソウルドラゴンシティホテルの近くに駅はありますか？",
            "answer": "新龍山駅と龍山駅まで徒歩12分です。"
        },
        {
            "question": "イビススタイルアンバサダーソウル龍山 - ソウルドラゴンシティホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルは591室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "イビススタイルアンバサダーソウル龍山 - ソウルドラゴンシティホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。"
        },
        {
            "question": "イビススタイルアンバサダーソウル龍山 - ソウルドラゴンシティホテルの特別チェックインの案内はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約確認メールに特別チェックインの案内が記載されています。"
        },
        {
            "question": "イビススタイルアンバサダーソウル龍山 - ソウルドラゴンシティホテルでの駐車はどのようになっていますか？",
            "answer": "駐車は無料のセルフ駐車および有料の駐車代行サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "イビススタイルアンバサダーソウル龍山 - ソウルドラゴンシティホテルではペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴は不可能ですが、障害者案内動物は同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "イビススタイルアンバサダーソウル龍山 - ソウルドラゴンシティホテルでのインターネット利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、共用エリアと客室内の両方で無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "イビススタイルアンバサダーソウル龍山 - ソウルドラゴンシティホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 799
    }
}